今時今日仲有幾多人講「痴孖筋」？

真係好低能
攰到嘔電

呢啲90後潮語之前頂癮今日out晒

我兩個黐住再孖筋 然後再黐筋 孖筋 黐筋 孖筋

你都痴孖筋, 個post真係好低能, 覆你都搞到我攰到嘔電

見鬼勿O嘴 潛水怕屈機

高登痴孖筋佬

痴孖筋你個孖叉肺

嘔電好似唔係潮語
起碼三十年歷史

好

你講嘢好in好潮 十卜十卜

你個傻kai講野好yeah

閘住反彈冇回頭

Swing

你班死Kai子

你個媽個波罩你

到今時今日都唔知點解

聽講係驚架潛水艇屈咗

好大聞囉味傳入我的鼻

仲成日講 打dark soul個陣
不過前面會加 屌你老母 4個字

口腔結構問題
有啲老母唔識帶細路去睇言語治療好易咁就一世

講開痴嗲筋，唔想講人地媽媽

豬dum兜

柒咗以為你話講嘢癡脷筋

唔可以講黐撚線時
就會講黐孖筋

屌睇完啲留言好尷尬